香港人該當何罪, 大陸3

Sor9ry, 按錯掣

大鑊喇, 今日大陸陸豐公佈當地武肺病基因和香港百分百一樣
香港人該當何罪, 胆敢把武肺病毒傳入祖國
理應核平香港喇